獌下場贏到鏝 我抄哂po啲人

曬時間開po

抄撚死你
準備恥笑

留名 記得唔好抄漏飛🚬

我個名好易寫

Lm

lm

含撚啦你

炒啦

我暴1：0

Lm等睇有人仆街

LM

希望你畫樹畫靚d

好過抄聖經既

抄靚啲

記得上次有條友龍龍龍 抄到我仆街

抄啦柒頭 我未來黎皇者曼贏6:0

點會

記住寫得靚仔啲

抄啦

和波都抄
盧卡古拉車全能入到波 唔理賽果 都抄

打鏝你點燈都無用架啦

留名

LM!

抄吧

開波嗰下截龍

半粒鐘後截龍